#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "No users selected"
msgstr "未选择用户。"

msgid "Action not available"
msgstr "操作不可用。"

msgid "You are not allowed to delete the %s"
msgstr "您不允许删除%s。"

msgid "You are not allowed to ban the %s"
msgstr "您不允许禁止%s。"

msgid "You are not allowed to change group for %s"
msgstr "您不允许更改%s的用户组。"

msgid "No move admins message"
msgstr "出于安全考虑，您不允许将多个管理员移动到另一个组。如果您想移动这些管理员，可以在他们各自的用户资料中进行操作。"

msgid "No delete admins message"
msgstr "不能删除管理员/版主。要删除管理员/版主，您必须先将他们移动到其他用户组。"

msgid "No ban admins message"
msgstr "不能禁止管理员/版主。要禁止管理员/版主，您必须先将他们移动到其他用户组。"

msgid "Change user group"
msgstr "更改用户组"

msgid "Move users"
msgstr "移动用户"

msgid "New group label"
msgstr "新组"

msgid "New group help"
msgstr "选择这些用户将被移动到的组：<b>%s</b>。"

msgid "Users move redirect"
msgstr "用户组已更改。"

msgid "Deleting users"
msgstr "删除用户"

msgid "Delete users"
msgstr "删除用户"

msgid "Confirm delete info"
msgstr "请确认您要删除这些用户：<b>%s</b>。"

msgid "Delete posts"
msgstr "删除他们的帖子和主题"

msgid "Delete warning"
msgstr "<b>警告！</b>已删除的用户和/或帖子无法恢复。如果您选择不删除这些用户发布的帖子，以后只能手动删除这些帖子。"

msgid "Users delete redirect"
msgstr "用户已删除。"

msgid "User search head"
msgstr "用户搜索"

msgid "User search subhead"
msgstr "搜索条件"

msgid "User search info"
msgstr "在数据库中搜索用户。您可以输入一个或多个搜索条件。接受星号(*)和问号(?)形式的通配符。"

msgid "Username label"
msgstr "用户名"

msgid "E-mail address label"
msgstr "邮箱"

msgid "Title label"
msgstr "头衔"

msgid "Real name label"
msgstr "真实姓名"

msgid "Gender label"
msgstr "性别"

msgid "Do not display"
msgstr "不显示"

msgid "Website label"
msgstr "网站"

msgid "Location label"
msgstr "位置"

msgid "Signature label"
msgstr "签名"

msgid "Admin note label"
msgstr "管理员备注"

msgid "Posts label"
msgstr "帖子"

msgid "Last post label"
msgstr "最后发帖"

msgid "Last visit label"
msgstr "最后访问"

msgid "Registered label"
msgstr "注册时间"

msgid "Order by label"
msgstr "排序方式"

msgid "Order by username"
msgstr "用户名"

msgid "Order by e-mail"
msgstr "邮箱"

msgid "Order by posts"
msgstr "帖子数量"

msgid "Order by last post"
msgstr "最后发帖"

msgid "Order by last visit"
msgstr "最后访问"

msgid "Order by registered"
msgstr "注册时间"

msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgid "User group label"
msgstr "用户组"

msgid "All groups"
msgstr "所有组"

msgid "Unverified users"
msgstr "未验证用户"

msgid "Submit search"
msgstr "提交搜索"

msgid "IP search head"
msgstr "IP搜索"

msgid "IP search subhead"
msgstr "搜索IP"

msgid "IP address label"
msgstr "IP地址"

msgid "Find IP address"
msgstr "查找IP地址"

msgid "Results head"
msgstr "搜索结果"

msgid "Results username head"
msgstr "用户名"

msgid "Results e-mail head"
msgstr "邮箱"

msgid "Results title head"
msgstr "头衔/状态"

msgid "Results posts head"
msgstr "帖子"

msgid "Results admin note head"
msgstr "备注"

msgid "Results IP address head"
msgstr "IP地址"

msgid "Results last used head"
msgstr "最后使用"

msgid "Results times found head"
msgstr "发现次数"

msgid "Results action head"
msgstr "操作"

msgid "Results find more link"
msgstr "查找使用此IP的更多用户"

msgid "Results no posts found"
msgstr "该用户目前在论坛中没有帖子。"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Unselect all"
msgstr "取消全选"

msgid "Ban"
msgstr "禁止"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Change group"
msgstr "更改组"

msgid "Bad IP message"
msgstr "提供的IP地址格式不正确。"

msgid "Results view IP link"
msgstr "查看IP统计"

msgid "Results show posts link"
msgstr "显示帖子"

msgid "Search results legend"
msgstr "选择如何查看搜索结果"

msgid "No users found"
msgstr "没有找到符合您条件的用户。"

msgid "User promote redirect"
msgstr "用户已提升。"

msgid "You are trying to change your own group"
msgstr "您正在尝试更改自己的用户组。"

msgid "User is ban"
msgstr "用户%s已被禁止。"

msgid "New user head"
msgstr "新用户"

msgid "New user"
msgstr "新用户"

msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

msgid "Add user legend"
msgstr "添加用户"

msgid "New user added redirect"
msgstr "新用户已添加。"

msgid "Updated the number of users posts redirect"
msgstr "已更新用户的帖子和主题数量。"

msgid "Recalculate"
msgstr "重新计算"

msgid "Recalculate head"
msgstr "重新计算用户的帖子和主题数量"

msgid "Number of users posts"
msgstr "用户的帖子和主题数量"

msgid "Drafts label"
msgstr "草稿"

msgid "SN profile %s"
msgstr "Social network profile %s"
